# BolãoWS-2020.2

#Controle de Versão - GIT

#https://git-scm.com/download/win

#Repositório de código - GITLab

#Ferramenta de Build - Maven

#Gestão das dependencias do projeto - Maven

#Frameworks - SpringBoot, SpringMVC, SpringDataJPA, SpringRest

#Linguagem - Java

#JDK 8 -  https://www.oracle.com/br/java/technologies/javase/javase-jdk8-downloads.html#license-lightbox

#JDK 15 - https://www.oracle.com/java/technologies/javase-jdk15-downloads.html#license-lightbox

#Banco de Dados - MySQL Server (root,12345) - MySQL Workbench / PHP/XAMP/MariaDB 

#https://dev.mysql.com/downloads/file/?id=497106

#IDE - Eclipse IDE for Enterprise Java Developers -- JDK 11 *(202009) JDK 8 (202006)

#202009 - https://www.eclipse.org/downloads/packages/release/2020-09/r/eclipse-ide-enterprise-java-developers

#202006 - https://www.eclipse.org/downloads/packages/release/2020-06/r/eclipse-ide-enterprise-java-developers


#Bolão
#-------------
#Campeonato
#Rodadas
#Times
#Partidas
#Aposta
#Usuário
#-------------
